你我讚頌耶穌吧 詩歌loop幾句“路也”

你我讚頌耶穌吧 詩歌loop幾句“路也”
皺眉頭 太悶場的話 天主你愛嗎？
然後繼續連氣 去結合耶撚吧
魔警 黑警都會鬆化
世上還讚頌林鄭嗎？
“哈利路也”
青筋也現型 毅進仔
盡量投入啦...

我好開心 今次之後會多咗好多基督徒

天主教呢？

有人問我 我就會講大量耶和華

哈利路也

遠離十戒 我就會講 大量耶和華
似猶大怖城內 滿毅進仔 開槍我釘蓋
我的激情 傳頌真愛 不要散開
差佬對面有一枱
人潮內 愈投入 在唱詩 不受理睬
步兵要搞出意外

在大橋上高歌
頓然讀經也像開四面台
大合唱詩歌 定十分感慨
有人來拍照 要記住悔改

你我讚頌耶穌吧 詩歌loop幾句“路也”
皺眉頭 太悶場的話 天主你愛嗎？
然後繼續連氣 去結合耶撚吧
黑魔警都會鬆化
世上還讚頌林鄭嗎？
“哈利路也”
青筋也現型 毅進仔
盡量投入啦...

Ha...誰又咁笨去搞你菊花
記者也Suffer 老母被人哋喝罵
別遺忘 阿sir又大放煙花

Ha...